請珍惜你身邊既人

除非你同我一樣 身邊一個人都冇

趕走哂了

趕埋你走

我會

點啊腸腸

你唔趕我都會走

派膠

屌你老木俾狗屌

你就是狗

唔好趕走人